我啲尿變左綠色 點算

話說尋日去診所叫醫生開啲止頭痛同肚痛嘅藥俾我 咁我照夠鐘就食
到今日去廁所 心諗啲尿點解仲咁黃 明明飲左好多水送藥
但睇睇下啲尿係綠色 綠到好似忌廉咁
有冇人知依個係咩病

可能係藥問題，你不如停左藥睇下仲係唔係咁

幾錢

Hello 無圖

飲多d水啦

我都諗住咁 但真係好恐怖 以為自己奶野

似唔似忌廉

我試過 藥物引致姐 遲下無 飲多啲水啦

你話啡色就驚